非禮科大女記者係邊個？(急

幫手揾仔！！！